發現自己冇朋友

抗爭咁耐，初頭6月到7月都有1-2個朋友一齊出去
到咗8月份自己一個人出咗幾次1個人on99咁行幾個鐘嘅路咪話唔寂寞，行嘅過情自己諗咗好多野，包括咩原因，係佢哋問題定我問題。

身邊多數都係黃，但係就唔知佢地係咪扮出嚟，有幾個一次都冇出過去但又同其他fd講出咗去仲俾狗抗，身邊d人都廢事篤爆佢；有d直頭不問世事，只顧吃喝玩樂；有幾個都算和理非，只不過早期去過手次機場同維園，警狗發難之後都冇再出。

到咗10月就連我都好少出去，最多係自己果區幫下手
但係我就嚟跪低，屋企心係藍都算，心邊冇一個人支持過，每次見到新聞有手足出事都只能深夜一個人喊

最最最傷心嘅係佢哋上個星期約埋一齊BBQ(先唔理啱唔啱時機，我就覺得每個人都有權娛樂）,一班從中學玩到畢業4年嘅好朋友，好兄弟，一齊嘻嘻哈哈長大嘅人，全部都識嘅人開個新gourd 冇加我入去，亦都冇人問過我去唔去BBQ，但係就喺我自己一個人出街食飯果陣睇到ig佢哋BBQ緊，果種低落感每次諗起都好難頂

我有時就諗緊係咪我無意中成日嘴炮佢哋，搞到佢哋好撚憎我，我份人有時都好賤，雖然係怕陌生人，但同熟人講嘢就肆無忌憚，有果句講果句，人哋做錯都直接嘴炮唔演戲，但係我就係因為太熟就會咁，可能係咁先搞到有個從小學識到依家嘅朋友理都唔想理我，12年兄弟情話冇就冇

之前返工有個師傅同我講過做兄弟唔係話識咗幾耐，而係大家有冇攞個心出嚟，但係我對每個人都係攞個心做兄弟嘅時間，發現佢哋根本唔在乎，睇來我哋都係只可以做酒肉朋友

突然又諗返起1-2年前邊個邊個唔開心出嚟飲酒，我一次都冇推過，但係我有次好唔開心想飲酒嘅時間，佢哋總有理由推晒，果晚我買咗支3斤軒尼斯自己飲咗大半

總覺得自己好撚失敗，想吐苦水冇一個人想聽，深夜瞓唔著打咗成個鐘文嚟發洩

如果有人睇晒篇野真係好感激你令我得知有人知道我既事

Sorry for 1999

光復香港 時代革命

其實落到場主動啲實有人同你組隊

會唔會係你做啲野好難頂 搞到佢地疏遠你？
夾埋開個新group似你有啲野

樓主似係想法&做法都太極端，例如對熟嘅人講野都要考慮人感受，唔好諗住咩都講得。同埋識人唔好咁快就諗拎唔拎個心出黎，關係係要時間慢慢build up，用平常心同人相處。

算鳩數啦你個垃圾 抵你無朋友
睇下你9月1 開左乜post先啦
唔反省自己d on9性格 唔好問點解

你份人應該幾on9不過人哋俾面你先唔當面同你講

最最最傷心嘅係佢哋上個星期約埋一齊BBQ(先唔理啱唔啱時機，我就覺得每個人都有權娛樂）,一班從中學玩到畢業4年嘅好朋友，好兄弟，一齊嘻嘻哈哈長大嘅人，全部都識嘅人開個新gourd 冇加我入去，亦都冇人問過我去唔去BBQ，但係就喺我自己一個人出街食飯果陣睇到ig佢哋BBQ緊，果種低落感每次諗起都好難頂

你一定係死毒撚

會唔會可能就係你同人溝通語氣出現問題
如果有心想維繫段友情 不如直接問係咪嬲左你啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都覺得自己冇朋友
運動初期連十年冇見嘅朋友都搵我一齊出
去到9月尾愈來愈少人出
冇人一齊出我又唔會出
佢地唔係轉藍，只係少左出 或者行得更前 （我就跑都冇力果啲黎，不過我都冇野需要跑，拉我好過前線被拉

不過我全家黃 都會同家人出

同你差唔多
我都係初初有幾個朋友一齊發夢，到左十月尾個時，大家都係得把口講，只係係ig forward 文宣就覺得做左好多野，一尾打飛機話自己好關心
不過見到佢地一尾forward 文宣又一邊吃喝玩樂，漸漸我都廢鳩時同佢講咁多
堅持自己覺得岩，身邊總有同路人，加油